「緊急」大埔廣福公園球場果停車埸收費一問

有冇師兄知道大埔廣福嗰個停車場嘅收費係點

320蚊一日